學緊Spanish 記極都唔熟

呢個semester 學緊Spanish
但記極都1999咁唔熟
有無人一樣情況

I teach you in a Spanish way

pendeja

How

要認熟啲buenos dias都好頭痕

Hablo español

Hola